有冇人一冇野做就會回味過去？

冇野做

廢青？

me

有野做都會回味過去

都係

你個野壞左呀！

壞左喔！